就連口罩都要自己撲，咁個政府仲有乜存在價值

訓左幾多日

冇, 但係可以點做?

ching 係坐完監岩岩放返出黎定昏迷左岩岩醒返？